請問依加最平4G本地無限上網大約幾錢??

見到中x×動做緊優惠，心郁郁想轉，但想了解下市價先，謝謝各位
PS.本人依加用緊3G限速上網

和記 146一個月 真係仼用4g

146 only? 沒有其他行政費用?
信號收得如何?

而家21Mbps係$138噃

請問21Mbps係唔係4G?
本人唔識呢d

簡單講, 4G只係制式, 而速度上你用開限速既話100%夠用 YOUTUBE睇1080P都夠, 我個個月拆埋俾公司用70GB-100GB一個月

唔使理係咪4G 總之就係21mbps嘅速度無限上
不過3台地鐵上就

4g無限限速21mbps無限呢排見過$138
4g無限唔限速就見過$180

中××動係地鐵上都唔好得幾多

4.5g其實係再快d定點? 有冇限速?

留名8月到期
本身3但比3撚狗咁撚
想轉台

你成日搭地鐵?

everyday la

點撚法?

其實搵你同搵門市有什麼分別?

咁呢個plan即係幾多mbps?

800mbps